今日同咗個fd講 等到利物浦有英超嘅時候你應該有女㗎喇

即刻俾佢問候我娘親